曼聯賣分比錫菲聯還人情債冇人講？

首循環個時我已經咁講
點知次循環大家賠率差距更大先中

幫唔到錫菲聯護級都起碼幫對面賺一筆安家費先

非曼狗 睇得多香港跑馬d衰野而諗

咁你發左未

廢就廢啦

幫曼聯諗籍口姐

你唔好下季先post?

巴打有睇本書？

曼聯例牌每年主場送分比榜尾

不敗咁多場
呢場對榜尾輸好明顯係班老細食大茶飯
成十幾倍w

樓主心水清

睇過套戲炸

今晚4點 你Fd有咩指引

多分到送你3分
反正佢地都幫手贏利